msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ehforwarderbot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-01-04 08:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-01-11 17:32\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: ehforwarderbot\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /EFBChannels/efb-wechat-slave/efb_wechat_slave/locale/efb_wechat_slave.pot\n"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:81
msgid "filehelper"
msgstr "文件传输助手"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:83
msgid "newsapp"
msgstr "腾讯新闻"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:85
msgid "fmessage"
msgstr "朋友推介消息"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:87
msgid "weibo"
msgstr "微博"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:89
msgid "qqmail"
msgstr "QQ 邮箱"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:91
msgid "tmessage"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:93
msgid "qmessage"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:95
msgid "qqsync"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:97
msgid "floatbottle"
msgstr "漂流瓶"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:99
msgid "lbsapp"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:101
msgid "shakeapp"
msgstr "摇一摇"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:103
msgid "medianote"
msgstr "语音记事本"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:105
msgid "qqfriend"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:107
msgid "readerapp"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:109
msgid "blogapp"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:111
msgid "facebookapp"
msgstr "Facebook"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:113
msgid "masssendapp"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:115
msgid "meishiapp"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:117
msgid "feedsapp"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:119
msgid "voip"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:121
msgid "blogappweixin"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:123
msgid "weixin"
msgstr "微信团队"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:125
msgid "brandsessionholder"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:127
msgid "weixinreminder"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:129
msgid "officialaccounts"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:131
msgid "notification_messages"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:133
msgid "wxitil"
msgstr "微信小管家"

#. TRANSLATORS: Translate this to the corresponding display name of the WeChat system account. Guessed names are not accepted.
#: efb_wechat_slave/__init__.py:135
msgid "userexperience_alarm"
msgstr ""

#: efb_wechat_slave/__init__.py:186 efb_wechat_slave/__init__.py:228
msgid "Confirm on your phone."
msgstr "请在手机上确认。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:189 efb_wechat_slave/__init__.py:231
msgid "Successfully logged in."
msgstr "登录成功。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:194
#, python-brace-format
msgid "EWS: Please scan the QR code with your camera, screenshots will not work. ({0}, {1})"
msgstr "EWS: 请通过手机摄像头扫描该二维码。请勿使用截图。({0}, {1})"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:197 efb_wechat_slave/__init__.py:237
msgid "QR code expired, please scan the new one."
msgstr "二维码已过期，请扫描新的二维码。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:208
#, python-brace-format
msgid "If the QR code was not shown correctly, please visit:\n"
"https://login.weixin.qq.com/qrcode/{0}"
msgstr "若以上二维码显示不正常，请访问以下网址获取二维码：\n"
"https://login.weixin.qq.com/qrcode/{0}"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:222 efb_wechat_slave/__init__.py:254
msgid "EWS User Auth"
msgstr "EWS 用户登录"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:247
msgid "Web WeChat logged your account out before master channel is ready."
msgstr "在主端完成准备之前，网页版微信已经将你登出。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:257
msgid "WeChat server has logged you out. Please log in again when you are ready."
msgstr "微信服务器已将您登出，请在做好准备后重新登录。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:265
msgid "Log in again"
msgstr "重新登录"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:268 efb_wechat_slave/__init__.py:591
msgid "Please check your log to continue."
msgstr "请查看您的日志以继续。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:331
#, python-brace-format
msgid "Failed to recall {failed} out of {total} message, edited message was not sent."
msgid_plural "Failed to recall {failed} out of {total} messages, edited message was not sent."
msgstr[0] "尝试撤回 {total} 条消息，{failed} 条撤回失败。编辑后的消息未发送。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:391 efb_wechat_slave/__init__.py:408
msgid "Image size is too large. (IS02)"
msgstr "图片体积过大。(IS02)"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:417
msgid "Image size is too large. (IS01)"
msgstr "图片体积过大。(IS01)"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:457
msgid "You can only recall your own messages."
msgstr "只能撤回自己的消息。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:462
msgid "ID of the message to recall is invalid."
msgstr "被撤回消息的 ID 无效。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:464
msgid "ID of the message to recall is not found."
msgstr "未找到要的撤回消息 ID。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:468
msgid "You may only recall messages sent via EWS."
msgstr "您只能撤回通过 EWS 发送的消息。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:478
#, python-brace-format
msgid "Failed to recall {failed} of {total} message."
msgid_plural "Failed to recall {failed} of {total} messages."
msgstr[0] "尝试撤回 {total} 条消息，{failed} 条撤回失败。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:511
msgid "Show chat list"
msgstr "显示会话列表"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:512
#, python-brace-format
msgid "Show a list of chats from WeChat.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} [-r]\n"
"    -r: Refresh list"
msgstr "显示目前所有来自微信的会话列表。\n"
"用法：\n"
"    {function_name} [-r]\n"
"    -r: 刷新列表"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:521
msgid "Unknown parameter: {}."
msgstr "未知参数：{}。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:524
msgid "Chat list:"
msgstr "会话列表："

#. TRANSLATORS: Acronym for MP accounts
#: efb_wechat_slave/__init__.py:533
msgid "MP"
msgstr "公"

#. TRANSLATORS: Acronym for groups
#: efb_wechat_slave/__init__.py:536
msgid "Gr"
msgstr "群"

#. TRANSLATORS: Acronym for users/friends
#: efb_wechat_slave/__init__.py:539
msgid "Fr"
msgstr "友"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:544
msgid "Set alias"
msgstr "设置备注名称"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:545
#, python-brace-format
msgid "Set an alias (remark name) for friends. Not applicable to groups and MPs.\n"
"Usage:\n"
"    {function_name} id [alias]\n"
"    id: Chat ID, available from \"Show chat list\".\n"
"    alias: Alias. Leave empty to delete alias."
msgstr "为微信好友设置备注名称。该操作对公众号和群组无效。\n"
"用法：\n"
"    {function_name} id [alias]\n"
"    id: 会话 ID，可以从「显示会话列表」中获得。\n"
"    alias: 备注名称，留空即删除。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:565
#, python-brace-format
msgid "Chat {0} is not found."
msgstr "会话 {0} 不存在。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:568
msgid "Remark name is only applicable to friends."
msgstr "您不能为群组或公众号设置备注名称。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:573
#, python-brace-format
msgid "\"{0}\" now has remark name \"{1}\"."
msgstr "好友「{0}」的备注名称已设为「{1}」。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:575
#, python-brace-format
msgid "Remark name of \"{0}\" has been removed."
msgstr "好友「{0}」的备注名称已移除。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:577
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:578
#, python-brace-format
msgid "Log out from WeChat and try to log in again.\n"
"Usage: {function_name}"
msgstr "登出当前微信账号。\n"
"用法：{function_name}"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:583
msgid "Done."
msgstr "完成。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:588
msgid "Preparing to log in..."
msgstr "正在准备登录…"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:619
msgid "Empty username (UE02)."
msgstr "用户名为空 (UE02)。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:623
msgid "Error occurred while processing (AF01)."
msgstr "处理过程中出现问题 (AF01)。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:624
msgid "Request sent."
msgstr "已发送请求。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:628
msgid "Empty username (UE03)."
msgstr "用户名为空 (UE03)。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:632
msgid "Error occurred while processing (AF02)."
msgstr "处理过程中出现问题 (AF02)。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:633
msgid "Request accepted."
msgstr "已接受请求。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:667
#, python-brace-format
msgid "Error from Web WeChat while sending message: [{code}] {message}"
msgstr "未能发送消息。来自网页版微信的错误提示：[{code}] {message}"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:675
#, python-brace-format
msgid "Error from Web WeChat while sending file: [{code}] {message}"
msgstr "未能发送文件。来自网页版微信的错误提示：[{code}] {message}"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:683
#, python-brace-format
msgid "Error from Web WeChat while sending image: [{code}] {message}"
msgstr "未能发送图片。来自网页版微信的错误提示：[{code}] {message}"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:691
#, python-brace-format
msgid "Error from Web WeChat while sending video: [{code}] {message}"
msgstr "未能发送视频。来自网页版微信的错误提示：[{code}] {message}"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:698
#, python-brace-format
msgid "Your Web WeChat session might be expired. Please try to log out with the “force_log_out” command, and log in again. If you believe that is not the case, please leave a comment at {issue_url} ."
msgstr "您的微信登陆可能已失效。请尝试使用「force_log_out」命令进行注销并再次登录。 如果您的登陆仍然有效，请前往 {issue_url} 进行反馈。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:704
msgid "You don’t have access to the chat that you are trying to send message to."
msgstr "无法访问这条消息的收件人会话。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:706
msgid "You might have sent your messages too fast. Please try to slow down and retry after a while."
msgstr "您发送消息的速度可能太快。坐下来休息一下，稍后重试。"

#: efb_wechat_slave/__init__.py:709
#, python-brace-format
msgid "This is an unknown error from Web WeChat which we know nothing about why this is happening. If you have seen a pattern or if you happen to know the reason for this error code, please leave a comment at {issue_url} ."
msgstr "这是一个来自网页版微信的未知错误，我们该错误的成因一无所知。如果您有发现相关规律，或了解这个错误的原因。请您前往 {issue_url} 进行反馈。"

#: efb_wechat_slave/chats.py:31
msgid "Group Missing"
msgstr "不明群组"

#: efb_wechat_slave/chats.py:39
msgid "Chat Missing"
msgstr "会话未找到"

#. TRANSLATORS: This part of text must be formatted in a monospaced font and no line shall exceed the width of a 70-cell-wide terminal.
#: efb_wechat_slave/wizard.py:48
msgid "# ===========================================\n"
"# EFB WeChat Slave Channel Configuration File\n"
"# ===========================================\n"
"#\n"
"# This file can help you to adjust some experimental features provided in\n"
"# EWS. It is not required to have this file for EWS to work.\n"
msgstr "# ===========================\n"
"# EFB 微信从端（EWS）设置向导\n"
"# ===========================\n"
"#\n"
"# 此文件可以用来配置 EWS 中提供的试验性功能。EWS 的正常工作并\n"
"# 不依赖此文件的存在。\n"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:71
msgid "Force refresh the entire chat list every time when queried."
msgstr "每次查询时强制刷新整个聊天列表。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:75
msgid "Send only the first article link when a message contains multiple articles."
msgstr "当消息包含多个文章时，仅发送第一篇文章的链接。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:80
msgid "Length limit of quoted message. Set to 0 to disable quotation. Set to -1 to include the full quoted message"
msgstr "引用消息的长度限制。设置为 0 以禁用引用。设置为 -1 以包含全部引用的消息"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:86
msgid "Method to log in when you are logged out while EWS is running.\n"
"Options:\n\n"
"-  \"console_qr_code\": Send QR code to standard output (stdout).\n"
"-  \"master_qr_code\": Send QR code to master channel. \n"
"        Note: QR code might change frequently."
msgstr "重新登录时使用的登录方式。选项：\n\n"
"- \"console_qr_code\": 将二维码和提示输出到系统标准输出（stdout）。\n"
"- \"master_qr_code\": 将二维码和提示发送到主端。 \n"
"        注意：登录时二维码会频繁刷新，请注意二维码可能会导致刷屏"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:95
msgid "Behavior when WeChat server logged your account out.\n\n"
"Options:\n"
"-  \"idle\": Only notify the user.\n"
"-  \"reauth\": Notify the user and start log in immediately.\n"
"-  \"command\": Notify the user, and wait for user to start log in manually."
msgstr "微信服务器将用户登出时的操作。 选项：\n"
"- \"idle\": 仅通知用户。\n"
"- \"reauth\": 通知用户，并立即开始重新登录。\n"
"- \"command\": 通知用户，并等待用户启动重新登录过程。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:105
msgid "Use iTerm2 image protocol to show QR code. This is only applicable to iTerm 2 users."
msgstr "使用 iTerm2 图像协议 显示二维码。本功能只适用于 iTerm2 用户。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:110
msgid "Turn on to edit message by recall and resend. Edit message is disabled by default."
msgstr "以撤回并重新发送的方式代替编辑消息。默认禁止编辑消息。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:115
msgid "Behavior to deal with thumbnails when a message shared by 3rd party apps is received.\n\n"
"-  \"ignore\": Ignore thumbnail\n"
"-  \"upload\": Upload to public image hosting (https://sm.ms), and output its delete link to the log.\n"
"-  \"image\": Send thumbnail as image (not recommended)."
msgstr "在收到第三方合作应用分享给微信的链接时，其附带的预览图以何种形式发送。\n\n"
"- \"ignore\"：忽略附带的缩略图\n"
"- \"upload\"：将缩略图上传到公开图床（https://sm.ms），并在日志中输出图片的删除链接。\n"
"- \"image\"：将消息以图片形式发送（不推荐）"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:126
msgid "Output PUID related log to the path indicated. Please use absolute path. In case of high volume of messages and chats, PUID log may occupy a large amount of space."
msgstr "输出 PUID 相关日志到指定日志路径。请使用绝对路径。PUID 日志可能会根据会话数量和消息吞吐量而占用大量存储空间。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:132
msgid "Send stickers and GIF images as JPEG to bypass Web WeChat custom sticker limits as a workaround."
msgstr "以 JPEG 图片方式发送自定义表情和 GIF，用于临时绕过微信网页版的自定义表情限制。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:138
msgid "List of system chats to show in the default chat list. It must be zero to four of the following: filehelper (File Helper), fmessage (Friend suggestions), newsapp (Tencent News) and, weixin (WeChat Team)."
msgstr "在默认会话列表中显示的特殊系统会话。其内容仅能为 filehelper（文件传输助手）、fmessage（朋友推荐消息）、newsapp（腾讯新闻）、weixin（微信团队）其中零到四个选项。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:145
msgid "Choose the User Agent string to use when accessing Web Wechat. Leave undefined to use the default value provided by itchat."
msgstr "指定访问网页版微信时使用的用户代理（user agent）字符串。不指定时则使用 itchat 提供的默认值。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:153
msgid "EWS does not require any configuration, you only need to scan a QR code when you start up EH Forwarder Bot. It’s as simple as that.\n\n"
"We has provided some experimental features that you can use. They are not required to be enabled for EWS to work. If you do not want to enable these feature, just press ENTER, and you are good to go."
msgstr "EWS 不需要任何配置，你只需要在启动 EH Forwarder Bot 时扫描二维码就可以简单开始。\n\n"
"我们提供了一些额外的实验功能。启用 EWS 不要求配置这些功能。如果您不想启用这些功能，请按回车键以完成设置。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:162
msgid "Do you want to config experimental features? "
msgstr "您想要配置实验功能吗？"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:199
msgid "Skipped."
msgstr "已跳过。"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:201
msgid "Saving configurations..."
msgstr "正在保存配置..."

#: efb_wechat_slave/wizard.py:203
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:210
msgid "=====================================\n"
"EFB WeChat Slave Channel Setup Wizard\n"
"=====================================\n"
msgstr "===========================\n"
"EFB 微信从端（EWS）设置向导\n"
"===========================\n"

#: efb_wechat_slave/wizard.py:223
msgid "Congratulations! You have finished the setup wizard for EFB WeChat Slave channel."
msgstr "恭喜！您已完成了 EFB 微信从端的设置向导。"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:142
msgid "[Incoming audio/video call, please check your phone.]"
msgstr "[视音频来电，请转到手机微信查看]"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:237
msgid "[Unsupported message, please check your phone.]"
msgstr "[消息类型不支持，请转到手机微信查看]"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:244 efb_wechat_slave/slave_message.py:255
#, python-brace-format
msgid "Via {source}"
msgstr "发送自 {source}"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:337
msgid "[Failed to download the picture, please check your phone.]"
msgstr "[图片无法接收，请转到手机微信查看]"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:358
msgid "[Failed to download the sticker, please check your phone.]"
msgstr "[表情图片无法接收，请转到手机微信查看]"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:372
#, python-brace-format
msgid "{file_name} sent via {app_name}"
msgstr "{file_name} 通过 {app_name} 发送"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:377
msgid "[Failed to download the file, please check your phone.]"
msgstr "[文件无法接收，请转到手机微信查看]"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:389
msgid "[Failed to download the voice message, please check your phone.]"
msgstr "[语音无法接收，请转到手机微信查看]"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:404
msgid "[Failed to download the video message, please check your phone.]"
msgstr "[视频无法接收，请转到手机微信查看]"

#. TRANSLATORS: Gender of contact
#: efb_wechat_slave/slave_message.py:411 efb_wechat_slave/slave_message.py:431
msgid "M"
msgstr "男"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:411 efb_wechat_slave/slave_message.py:431
msgid "F"
msgstr "女"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:412 efb_wechat_slave/slave_message.py:432
#, python-brace-format
msgid "Card: {user.nick_name}\n"
"From: {user.province}, {user.city}\n"
"Bio: {user.signature}\n"
"Gender: {gender}"
msgstr "名片: {user.nick_name}\n"
"来自: {user.province}, {user.city}\n"
"签名: {user.signature}\n"
"性别: {gender}"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:421
msgid "Send friend request"
msgstr "发送好友请求"

#: efb_wechat_slave/slave_message.py:441
msgid "Accept friend request"
msgstr "接受好友请求"

